如果你打算自殺，點解唔去選錦田八鄉區議會？

反正都係自殺，點解唔死得有意義少少？
做區議會候選人咁死，轟動好多、有意思好多

不要自殺
我無野講

推

每一個人都好重要， 多個人多份力量， 唔好諗自殺
用依勇氣令自己成長做強者 到時記得初心 企係雞蛋既一邊

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

一齊加油

【冷血文】切勿再以反送中名義自殺

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

點解一個咁既post﹐會正評多過負評 ?
咪講過唔想再有人自殺law﹐仲討論地點 !?